Tom Holland : 我一個電話促使迪士尼Sony和解 蜘蛛俠留喺Marvel

今年8月「蜘蛛俠」鬧出版權風波，近年Sony和Marvel取得協議，擁有版權的Sony讓蜘蛛俠進入《復仇者聯盟》，但今年暑假雙方卻因財而鬧翻，一度傳出蜘蛛俠從此退出Marvel宇宙。雖然最近兩方面已重新傾掂數，但原來背後還有故事，飾演「蜘蛛俠」的湯姆賀倫（Tom Holland）亦是一大功臣。

最近他上名嘴Jimmy Kimmel的節目，表示曾致電迪士尼CEO Bob Iger表示：「這5年是我生命中最精采的時光，謝謝你改變我的一生，我希望未來還有機會合作。」Bob更表示這個電話幫助了蜘蛛俠留在Marvel。不過這個故事還有下文，湯姆表示，事後他收到Bob的電郵，指想跟他再通個電話。幾日之後，湯姆與家人去了酒吧，他飲了3大杯啤酒，之後就突然收到電話，湯姆笑指：「我估這是Bob Iger，但我現在醉了！」後來他要強裝清醒，而那個電話也促使了Bob決心與Sony的高層達成共識。現在蜘蛛俠已確認會回歸Marvel，他亦會拍攝第3部蜘蛛俠獨立作。

電影界Donald Trump

its just mkting, dude